紅磡問路

紅磡繞道南行轉入去國際都會呢個燈位
有兩條線，兩條線都係轉右箭咀
但前面其實有三個選擇
1. 直入國際都會
2. 右轉紅磡繞道北行
3. U turn 落去紅荔道
咁樣左線唔係應該劃直去或轉右箭咀咩？
如果右線直去（1），左線轉北行（2）咪打交囉？

lm學野

左線直去迴旋處出返黎好過，除非冇哂車啫

左線有得兜迴旋處還好
如果右線想直去紅館就麻煩

其實兩條線本來都係入紅磡站......如果你想去2或3，係應該入去迴旋處U出嚟

點睇架？

佢當同左邊直去係同一個路口
地下個轉右就係去紅磡站咁解

兩個都係↱，
唔係入紅磡站，咁兩個都北上？
同埋呢個路口唔應該落紅荔道。

照呢個說法如綠燈右轉紅磡站同時
國際都會迴旋處出黎嘅車應該可以放綠燈左轉
同埋地下應該劃番條雙白線間死啲車只準入紅磡站

應該咁該，轉彎去加士居道嗰邊其實算係 u turn